有冇人得另一半同自己close

朋友同屋企人都唔係好close
就算最close都好少溝通
另一半都係咁嘅人
雖然都叫好嘅 有另一半
但有時覺得自己咁樣好似唔太正常/健康

我都係咁覺得分左手都唔知可以搵邊個傾

如果對方都係咁性格 又好難分手嘅
佢係唔係先

除住年紀增長...係！

越大越係
朋友唔係無既 但可能一兩個月先見一次
亦都係一班人多 少兩三個

零真心朋友

好多朋友係偽黃

但係同齡入面冇乜人好似我咁
如果夠老 其他人都係咁嘅話
我應該唔會覺得自己咁異類

我反而好少一班人嘅朋友
有一班人都幾好 見一次就可以見到好多個

以前個個禮拜出旺角玩
而家一個月都未必見到一次

各有各好啦
人太多講唔到deep 野
雖然自己本身都慣左唔同人講太深入既野

一分手就日日做廢青摺埋

除緊要你兩個既感受啫。

分手個陣你會好痛苦

唔一定會分手架喎又
咁多人講分手後會點
乜咁悲觀呀

一分手果陣你會想自殺的
利申: 試過

我成日擔心佢有意外/病果啲
如果佢死咗我可能都會一齊

結婚都會離婚
當然唔係咒你 只係depend一個人會好危危呼

利申無追po

好多講呢句嘅人曾經都咁諗

雖然好多人會分手
但都好多人唔會分手
利申分過一齊返

分手點算